( 預測 ) 基因改造女嬰出世壇野，支共受國際輿論壓力之下，遲早會話壇野係假

中美打貿易戰，風頭火勢。
賀建奎壇野突然爆出嚟，無啦啦支那成為國際焦點。

基因改造人類，被人口誅筆伐就梗㗎啦。
我預測，支共受國際輿論壓力之下，遲早一定會：

1）經過調查後，宣傳賀建奎壇野係做假。

2）賀建奎原來有貪污，現在被捕，移交法辦。

3） 等風聲無咁緊，將賀收歸軍方，被佢慢慢再研究

講真新疆咁多人被再教育，班西方左膠都當無件事。
調整者呢d野收左錢之後咪又當睇唔到。何況共產黨唔自爆，根本無人會拎到証據

萬里大造林、漢蕊 ...
支那做假，已經出撚哂名。

所以想撲熄今次賀建奎條事，最好嘅借口，莫過於宣傳賀建奎基因改造女嬰壇野，係假嘅。

就算係真嘅都好，都死口話係假嘅，咁就搞掂哂，乾乾淨淨

然後再係秘密研究所研究
你班西人道德撚唔比擺上檯面
就秘密改成軍事用途

三師兄又中

有新聞話佢做假了

為咗藍色清靜嘅世界

係真係假都已經唔重要
依家咁嘅形勢只可以話係假事

其實世界各地都有人暗中做架啦
係中國以為自己世界第一大事宣傳

軍方一早就應該做過呢類型實驗，係民間做先咁大驚小怪

一定死都話係假
風頭火勢

好快有新人類出現

我相信係支那，你有錢，基因改造變候克都仲得
技術一早存在，關鍵係有冇俾人爆出黎